㩒港紙定美金

點解唔集中㩒一邊
依家分散哂財力咁好易輸